國安法個辣度會唔會睇到外資大遷徙同撤僑

第三十八條連外國屌港共都犯法
外國國籍都出事
又沒收財產又罰金
支那狗玩到咁盡係咪準備打仗了

林鄭：無事 香港會更穩定

國安法係萬能KEY黎
全地球想拉邊個就拉邊個

林鄭：信我唔驚

雖遠必豬
本來仲覺得外資仲會留喺度搵錢
而家好難講了

老實講支那國內冇哩種法律咩
班鬼佬咪照喺上面揾錢

唔會，殺頭生意都有人做，伊朗都一樣有外國人做生意

所以最重要係美國做野，令香港變得毫無優勢

邱騰華：所有野都係基本法賦予既

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法

依家係你唔係香港人 唔身在香港 都可以犯呢條國安法喎

終於見到巴打開post

香港家下亂過大6幾多先得架，衰d講stay大6都安全過stay香港

唔係話支持就唔驚比人拉咩

唔怕啦 咪支持囉

戰狼要出動了

黎香港做野既鬼佬同係大陸做野既鬼佬又唔同既
以前黎香港，同去新加坡、日本冇咩分別
但過左國安法之後，以前肯黎既，依家就未必肯啦

中共想打仗

出英文版應該會有動作了
普通法變左中國法律

唔會

佢講鳩晒

條條罪都可以沒收家產，好難唔走

大包圍，有殺錯冇放過

本來覺得 外國佬有機會留

依家根本係極辣

1.包括外國人
2.連表達意見都可以拉

可以話看邊個唔順眼就可以捉邊個

照揾錢嘅會直接搬去上海，唔使煩

好多外國人就好似藍絲咁，你唔係大粒野或者反中港人，邊會拉你阿

事實上又真係咁，所以大部分人都係會係香港做野。除非美國政策令企業卻步

已經同緊外國朋友宣揚第38條幾撚痴線

係撤就好

你諗多咗，其實同大陸法律一樣，短期會嚇到，長期外資係大陸咪生意照做。

阿爺會托市

托滙控上返 60 蚊

對香港人可能係好事
好過隱隱暪暪
令外國人覺得無咩野的法律

係大陸玩法咪去大陸做生意囉
貪香港d乜

沽空都違反国安法

咪係係中國國內都夠膽做生意既外國人你話敢唔敢係香港e個自由度相對較大既地方便生意，連登仔有時諗野真係太樂觀

加拿大 已經捉左2個

台灣被人屈救災

又一堆人走

點知，鬼估到D人點諗

由舊年到而家都係想反制晚晚走

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

唔怪得之面媽收左山啦

人質外交
中國必勝

商機處處

聽日就通緝蓬佩奧

呢條國安法 隨時衰過中國國內

根據呢條law
對香港發出旅遊警告

所有保險都會失效

捉果兩個嘛係所謂既大粒野囉，e家問題係好多外國人都係好似藍絲咁諗，你唔犯法做乜會捉你，就算捉都係捉大粒野啦，點會捉我ed魚毛

今次唔同了
根本係引爆核彈

係呀係呀
派黑警去美國拉人？
唔好癲啦大佬

中共真係痴撚左線

依個已經大過基本法 基本法變咗廢紙

一定嚴過支那法
支那都唔會寫到咁撚樣

咁咪直接入大陸囉，洗乜經香港

貪香港市租貴咩

一切源自基本法

佢地以後真係唔黎得支那

正常我覺得會走
咁如外資唔走又代表咩呢?

尋日已經公開講咗
叫老解備戰

雖遠必誅

乜柒都係以本法為準
基本法死埋一二邊啦

點解會衰過國內呢想問？
果兩件加佬就係中國無預警拉你，係香港都仲話經香港引渡

唔通麵仔一早收風

問題係
支那法都好似無寫到咁撚痴線

仲有外國人敢嚟香港？
國際都會喎 笑死人

我想問吓香港同大陸嘅國安法有冇咩大分別?

不經意又露出春袋

你地恨到啦
成功爭取俾送中更辣嘅法例

咁點解要留係香港做生意？
直接上上海未得

加拿大已經有兩個人辦中咗招

搵完唔比帶錢走

國安法之後咪一樣囉
點樣自由過支那呢

外國撤資梗係話唔撤唔撤其實撤得最快

來吧

佢玩到咁盡，國際想放軟手腳都唔知由邊part入手，支共真係玩死自己

睇下38條

你以為外國人係外國就唔會犯香港國安法？

一定有一班人 因為惰性唔走

1949年 上海大禍臨頭 一堆人無走

前幾年 香港堆廠佬
個個都話強國廠已經賺唔到錢
要搬 一樣一堆人 賴死唔走

佢地唔走
唔代表留係度 係正確選擇

應該嬲咗上次Ted Cruz, Hawley, Rick scott 入境

講句支持香港人就犯呢條地球法律

係
興奮到聽日要出去shopping

今後支那人質外交上，可以係香港隨意捉唔同國家既人。

其實變咗同大陸100%一樣

當必要時，外資都係當韭菜咁割

但支那人要法㗎咩

咁又唔係嘅，佢可能突然間良心發現，坐洗頭艇返嚟呢
佢自己咁勇於認錯，國家都冇理由虧待佢㗎嘛

唔寫嘛又係有其他方法捉你
香港點衰都好，佢名義上仲話一國兩制點都好過大陸少少

諗起以前2000幾年個市好，好似真係會50年不變。 成班人笑鳩97 走咗既人，而家97 走既真係笑到傻。

其實預視到未來幾年, 強國經濟愈黎愈差
支共冇錢起上黎會點, 你知我知單眼佬外資都知
但外國人最醒就係走佬一定係慢慢走, 唔會人踩人

我提提你
香港有70萬外國韭菜

樓主
支那狗

全世界最強既附件

商人有錢搵就會留低 理得你乜法
除非佢敢郁第一個商人 如果唔係無啦啦點會走

立完仲安全個北京

香港獨立
天滅中共

最簡單既嘢偏偏冇人做

如果係咁就直接去上海啦
做咩要特登隔一層經香港

要新加坡有新加坡
要台灣有台灣
揀上海北京都得

我仲要留香港做咩

E個我都想問，e家美國取消左個優惠，香港對比上海仲有冇優勢

點解咁樂觀鬼佬會撤 淨係最大果幾間車廠 連合資都制 國安法？人仔好味d

問題就係中國搵錢都開始越來越難

外資優惠無哂
國進民退

每一樣不利因素 都會有疊加影響

香港新白手套角色
應該叫黑手套？

拉唔拉得侵侵？

分分鐘北韓做生意可能仲有得傾

香港國安法係全球性法律，保障全球更穩定發展

所有wealth management, PB, PE, trust fund, 只要其中一個client / staff被告都可以沒收凍結資產, 以上全部可以拉隊走人

諗呢招出嚟條友係咪想反制美國可以凍結被制裁人士資產?

林奠：冇事 我地會反制 佢地仲驚

拉得

第四節 勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

第六節 效力範圍

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

全宇宙通行

其實會唔會諗多咗
可能啲外資會覺得
呢句只係講俾係出面打緊國際賽啲人聽
唔會關佢事

美國參眾議員+官員去強國，係未一落機全部送落香港上國安法庭

財產充公喎
對用於或者意圖用於犯罪的財產、因犯罪所得的收益 等與犯罪相關的財產，予以凍結，申請限制令、押記令、沒收令以 及充公;

宇宙通行證

定海神針

唔好發夢啦，大陸都開costco ，點解你覺得香港區區一條國安法要撤資

係咪即係去支那仲安全過香港

北京前兩日先有示威

點解成日都有呢啲人問同樣嘅問題你究竟知唔知本身香港嘅作用係咩？香港表面作用係for班想做中國生意但又縮下縮下既外資做避風港，然後經香港入中國。既然本身都已經縮下縮下，冇埋個避風港咪縮盡撤走囉。

聽日係Sogo行街街先

提提你 中國自己國內既國安法係冇呢D野

我係外資一定走啦 太易犯法
痴撚線

極多鬼佬都發覺到好大問題 因為講緊你條法管埋佢地 做多左

其實仲有外國人才話唔留係香港做野嘅話, 咁都會影響到其他公司投資意欲
幾時講乜野中招冇人知, 幾時拎國安法出黎用又唔知
法庭以後仲跟唔跟普通法行事又唔知

諗起伊朗向國際刑警要求協助通緝trump trump

呢條其實大陸有無

搵過 中華人民共和國國家安全法
快立左一次好似真係冇呢條

成班港豬, 生意佬, 因為份工又好生意又好都唔想走, 又以為自己藍/中立, 就信政府唔怕

港英時代中國歷史只教到1949, 冇講1950之後發生咗乜, 班港豬上一代本來就係從支那逃難落香港, 唔知點解D後代對上一輩受過嘅苦難一無所知

等睇班友仔遲吓為咗自己嘅天真無知而自食惡果

共產黨一日唔捉一個外資商家佬,其他商家佬都會冒險繼續留係到.

今次真係國家好安全

btw 國內

個国安法搞到我醒起慈禧宣戰

留喺香港仲辣過上北京

真心有冇人識支那法律，咁就睇好似成個支那 香港呢份野係最撚癲

夜期無郁就知世界和平啦

唔會跟
因為入面有寫指派法官去審
可以不公開審，可以無jury

睇少左
原來仲包埋領事館

(五) 要求外國及境外政治性組織，外國及境外當局或者政治性組織的代理人提供資料;

佢地應該睇美帝頭
多過呢條佢地覺得唔會搞9佢地的法

港狗可以raid 美領館
唔知會唔會俾人射死呢

港區國安法=萬國宣戰詔書

借個位嚟！

今日之後，呢個channel唔知會唔會消失？

呢個Channel 係國安法推出當日出咗條片講國安法！
我地要支持like爆呀？

No

應該真係有案例佢搞鳩外資先明走 而家一定靜靜雞慢慢走緊

香港狗隻大戰美軍

外資係大陸做生意輸到仆街
係得洗鬼要香港咩
咩新平衡都玩死人

大貓渣兜咪怯呀
恃就冇14億市場

但多數都係係香港做Asia Pacific head quarter
上面既係local office only
自己諗下點解

其實人地隔離國家既法例做咩個個咁緊張係度研究

會令自由痕唔想來走水貨

龍門手套

定D啦香港人
自己諗吓港版國安法辣定大陸版辣 ?
大陸仲有埋死刑
大陸人咪一樣照示威 推冧警車打差佬 殺差佬 放火 堵路 扑鋪
除非香港人仲屎過大陸人
國安法WFC

最大個幾間 Ibank mgt team反送中時話唔撤資，對香港未來持樂觀態度。但國安法到而家都仲未出聲

最多一樣
點會癲過大陸
大陸想捉你不嬲都唔駛跟法律

唔好話中國憲法無
當年納粹德國既授權法都未必有

仲叫外國人 外國公司放心投資
繼續有自由 笑死人咩 當人傻仔

HSBC有俾過華為資料美國
今舖仆街了

聽日最衰係紅日, 唔係可以睇下北水會黎到幾到

係同慈禧份萬國宣戰詔書一樣

喺北大讀過大陸刑法既屋企人都話以文字而言嚴過大陸刑法（差在無死刑，但已經有剝奪政治權利終身）；闡述方面，空間其實唔大分則，佢有佢講。I am Law, that’s it。

利伸：該人現身處美國大學教comparative law

幾時出通緝令通緝Trump

後日千升

遲啲落埋地府拉過左身嘅人上黎審

係咪可以向外國企業宣傳下國安法寫得幾咁好？

鬼佬負責搵錢，所以無事嘅

拉尻美國總統

7月2號個股市會唔會冧

鬼佬 外國人

白人黑人再唔團結一齊死

我指明文規定寫出黎
係人都知佢不嬲都唔跟
但寫埋出黎係另一回事

全太陽系都是中國的

做生意講risk and return
如外國有制裁
最後令到吸引力下降
就算搵到錢都未必黎啦 睇下個margins 係唔係吸引到值博

30000萬點不是夢

不可唱衰國企，大家記得

你先冧
2號港女千升都似

屌，台灣時事節目都有話，國歌法喺大陸衰咗都係行政拘留14日max，香港要3年

加上如果新加坡日本台灣係呢個時候搶客...

新加坡最開心

連外國人都列入埋 證明佢地真係完全唔淆底 去到盡一盡

有大陸仔講左個point
係支那係會有對沖機構 互相監察/幫助
香港黎緊係一個國安機構獨大帶住成個香港
同埋之前都講講香港版同澳門版都中分別
香港係獨裁版

都係聽黨指揮
無咩分別

邊有咁多外資
仲係到多數奶

要走一早走撚左
剩低既都藍到仆街

(四) 對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動；

外資制裁即犯國安法，唔制裁就美國制裁你

你話仲撤唔撤資

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

可以聽下WSJ what's new 最新一集，入面個資深駐香港記者講唔會

原因有二:影響同北京生意關係；搬走個cost太大。

後者佢既例子有:brexit個陣好多公司講明離開英國但最後無走;大部份公司係自由更少既星加坡做生意係零問題

不過佢講個陣當然係未有條文出，佢強調係睇返點執行，好實際咁講 most companies probably can live with that kind of law if it turns out only hitting political dissenters

咁不如去玻狗到啦，英文唔差，又夠「穩定」

如果美國制裁在美中國企業，凍結在美中資
我諗香港d外資會嚇到瀨屎，驚變人質

點會 人地點知姐

有咩對沖機構？？

要等多幾多十年？

即係好似有公安同城管分開咁既concept？我都唔熟

唔走咁香港人親自出手囉

閑錢就會走，做生意走極有限。除非美國出手搞到經濟全面攬炒完全無生意做，否則有生意就一定有人做

我住緊火星

出post屌共匪狗都有事

依家少咗，大陸經濟差，高風險低回報

呢條係就係可以咁講 你派人去人地國家捉人 先唔講無可能會有國家交人 分分鐘開你波都仲得 你咪試下去英國捉啲議員 你入到境已經大把人招呼你

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

港豬前幾日買咗sky to sea 仲好開心添，港樓永遠唔跌

依家對外資黎講最大既問題

應該係唔知自己會幾時冇啦啦比人拎黎回血

資金完全冇保障

要英文版

驚閪咩
奶埋一份咪得囉

一講到國家安全中國一樣係國安大晒
所謂制衡只係表面機制

岩
一係直接搬上去
一係撒去monkeypore

推

分別在於支那仲有表面機制
呢個国安法係無既
白紙黑字寫撚到明我就係要宣戰

本身唔明點解匯豐渣打要立投名狀表態
認真睇完d條文，似比人恐嚇要抄家啦

兩間銀行響香港加埋成4-5萬億存款

agger
甚至大把人直接喺支共國投資
所以唔好FF大企業走

唔會，班仆街有錢賺就得

對中共黎講其他唔重要
最重要係沒收財產

咁不如直接去大陸做生意，貪香港租貴人工貴？

要畀中共牽住個鼻走分分鐘使橫手拎埋間公司

佢夠膽咪走去人地國家拉人囉

睇下打唔打柒佢

除非美國出手，先可以真正攬炒

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

支持西方搬石頭㧜自己的腳

原來係國際法黎

邊個話冇
強国版相關法例唔係寫係《中华人民共和国国家安全法》
而係寫係《中华人民共和国刑法（修订）》入面
第八条 外国人在中华人民共和国领域外对中华人民共和国国家或者公民犯罪，而按本法规定的最低刑为三年以上有期徒刑的，可以适用本法，但是按照犯罪地的法律不受处罚的除外。
...
第二编 分 则
第一章 危害国家安全罪
...
呢到開始同香港版內文差唔多

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

兩樣野黎喎
一個對人一個對成個中共

M 記執得了，記得侵好撚鐘意食big Mac 仲唔係勾結外國勢力

HSBC 貼埋心水做中資吧啦

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

第八条 外国人在中华人民共和国领域外对中华人民共和国国家或者公民犯罪，而按本法规定的最低刑为三年以上有期徒刑的，可以适用本法，但是按照犯罪地的法律不受处罚的除外。

講国家安全果PART就係呢條所指對中共犯罪
而呢條罪適用於身處外國非公民

無錯人有慣性

愈適應轉變的人愈成功

一定會 你放心

無人喺香港境內係安全嘅 就算外星人都照拉

睇下啲鬼佬有幾等錢洗囉

對extraterritoriality有新忘識

系統參數大變 自己做判斷 有人乾脆上大陸 有人走投 不能一概而論

萬國制裁先有用

照計會預先通知啲僑民走 不過突然多人走 都一定會打草驚蛇 無計 拖到𠵱家點都有危險

其實我係已經諗到
1 撤僑
2 外國凍結資產
3 撤資
4 直接取消高官及其家屬護照
5 遣返留學生回国
6 阻止狗隻入境
然後個範圍係五眼＋日韓台

有一班黎香港投資，就係因為不同原因，唔想去大陸。依家等於香港變咗大陸，就睇下幾多會走囉。

可以截取通訊 咁班外資咪無晒秘密

有啲捱咗十幾廿年 連根拔即死 留喺度慢慢死

想睇個市升幾多

總有國家想奶，要等共狗無曬錢
就安心做中北韓

以外國人黎講, 係香港係有機會做人質, 所以真係唔係幾安全

如果combine埋前幾日我出過既支那方面NEWS同埋最近老解調哂民兵去中印邊境

近日，中共中央印發了《關於調整預備役部隊領導體制的決定》（以下簡稱《決定》）。《決定》明確，自2020年7月1日零時起，預備役部隊全面納入軍隊領導指揮體系，由現行軍地雙重領導調整為黨中央、中央軍委集中統一領導。
《決定》指出，預備役部隊是人民解放軍的組成部分，為全面貫徹黨的十九大和十九屆二中、三中、四中全會精神，堅持和完善黨對人民軍隊的絕對領導制度，確保實現黨在新時代的強軍目標，把人民軍隊全面建成世界一流軍隊，按照軍是軍、警是警、民是民的原則，對預備役部隊領導體制進行調整。
相關新聞：人大審議相關條例，以取消待遇等手段做威脅，加強對退伍兵的管控；近期中印、南海、台海等地局勢較為緊張；

其實唔難睇得出維尼下一步就真係想五筒台灣同打咖哩仔

而家東德肥婆都唔敢奶就知呢幾日肯定大地震

你咁玩真係要揾中國錢個D直接去上海唔好

香港民主大倒退
去返50年代文革時嘅中國

咪傻，自己幾間都仆緊姐，支那會益呢個雜種銀行？

D外資唔走，我哋都要用国安法迫到佢哋走！

撤資係企圖摧毁香港及中國金融體制行為，違反國家安全法

連登仔睇跌 姐係又要升

直頭可以宣佈習近平係邪惡軸心國頭目

唔會 中國無外資入去咩 咪又大把外國商家佬開舖

Hsbc一得罪西方佢對大陸就毫無作用

我要銀行我自己有咁多中資state controlled 我要益你？